上個禮拜遞咗信唔做，仲有一個月，可以點玩？

如題
做咗一年之後發現都係頂唔順個廢柴上司 (唔係老細）
人工係全公司最高但hea 做，好多同事都頂佢唔順，但佢自己繼續自我感覺良好。
成日全部野都點曬名叫人地做，但又講到自己好辛苦咁，但大家都知佢hea 底
連我而家遞咗信，佢都可以繼續老奉要我幫佢做呢樣個樣，但係我想放埋幾日大假都話唔放得
因為嚟緊都轉行，佢出唔出reference letter 比我都無所謂，仲有一個月，可以係公司到玩啲乜嘢？

p.s. 其他同事係okay, 得個上司咁閪。

男定女?

佢都唔做嘢，好難俾屎佢食

男人嚟 三十幾 都唔知點解成個八婆咁

係咁打前空翻，識唔識？
唔識練到識

同佢鬥唔做野得唔得

留d鑊氣俾佢，等你走左之後爆既俾佢嘆吓

你可以返到公司乜柒都唔做

唔知點解廢人特別高人工

點解大假唔放得？

鬥唔做野?
幫佢做野做多好多甩漏/錯

開公司名先啦

係咪按時返工就完全無問題？坐係到乜都唔做都可以？

我都係之前扮發燒之後佢要我wfh14日
依加日日返工遲半個鐘基本野啦

爭住做
d 野入錯哂

因為識扮野識刷鞋同做得耐囉
畢業之後就係到做到而家 明明間野又細又無發展前景

佢話遞咗信後，就唔可以申請大假，因為要處理交接 lol

巴打都遞咗信？

遞左信係真係有權唔比放大假ge，比你放係人情....不過唔比你放你都係坐到夠鐘嫁啦

遲到
入廁所打機打到走

全對
反正你都走囉
到時爆獲冇人咩
點都推晒落你到
睇下佢慢慢執屎都好

係,只要你唔係曠工就得

有勞工例寫明?

係，大假唔可以當通知期

假設 閣下2019年4月15日遞信辭職，合約規定通知期為一個月，即最後工作天為5月14日。而通知期內放取休息日、法定假日並無影響，毋須延長通知期，但有薪年假除外，因按法例有薪年假是不得計算在終止僱傭合約所需的通知期內，即僱主有權要求延長通知期。至於no pay leave對通知期日數有否影響，則要視僱傭雙方所訂的協定為準! 如僱主批假前有否設有放取條件? 因《僱傭條例》中並無事假/無薪假相關的條款。

日日都有人last day

咁我返去睇下漫畫netflix 了

咁算了 補返錢算

咁無所謂,咪換返錢
呢段時間照返工,但玩野,唔做野

全部野都唔寫低先 反正我做曬 佢係唔知啲野點做

1. 返到公司玩失蹤，入廁所打機Hea

2. 佢交底比你做既野，一係就話唔記得，一係就話佢講得唔清唔楚，扮傻仔，推返個波落佢到
3. 同老闆爆佢大鍋，唔想比人知就匿名email / 手寫 / WhatsApp

4. 將佢平時做既衰野，放大十倍傳開佢

5. 靜靜雞將佢做既文件，delete / 改錯佢

6. 抆走佢部電腦啲線，等佢搞勁耐

7. Last Day個日，走個刻係全公司面前屌9佢，勁大聲講佢既衰野出黎 / 公司 WhatsApp Group 講都得，跟住頭也不回就退Group，唔好比佢有反駁既機會

日日大嗌 光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
黑警死全家

你做嘅野多唔多啊 難唔難啊？
難嘅咪慢慢做 慢慢做

之前試過咁 交低本野比下手
但我last day 果日講晒間公司衰野比佢聽.
第2日個新人連本野都帶走 冇留
搞到最後個上司求我比返本野佢 唔係咩都唔識做(平時佢咩都推晒比我做)
最後當然冇啦 大家都話唔見左本野
聽舊同事講 個上司因為做到錯晒比人炒左

試過將excel入面既formula轉晒做value，交接個陣講到好簡單好易做，走左之後有同事wtsapp問點做，已讀不回左

第五樣唔好做 比人捉到好大鑊

你交撚咗信 重使驚鳩佢咩
日日屌鳩佢老母都重得啦

人係會病

嘩同樓主一樣
個仆街上司問佢10樣嘢9樣唔知
仲要擺架子擺款西口西臉

利申：搵工中

呢首絕喎

詳盡教學

真絲早排nopay果陣whatsapp遞信
18last day la

留名學野
遞左好耐都keep 住多野做
其實做唔切都吹你唔漲

慢動作/做錯野

真, 對自己有少少要求既人
都會對公司 對工作有啲不滿

唯獨班廢人 可以乜都食落肚
乜野垃圾政策 都可以含撚咁執行

個社會仲要好配合咁美化佢地行為 「識 Social 」

不過掉返先諗 佢地一世就係個個位 唔會再向上爬到

sorr 絲打 whatsapp 遞信唔係唔會當正式遞架咩？

果時nopay緊

做人唔好咁無聊，on9少陣

廢人